神燈波台老鼠

又騎撚住又中出

騎撚住似係第二個開

以為輕鬆贏硬愛華頓，諾域治，阿仙奴，嗰種氣燄唔講得笑

之前夏天果陣日日係轉會po j呢個果個 點知有一個黎到